錯估連登仔喜好導致iphone 12 mini銷量不佳，iPhone 12 mini 即將「停產」!!!!!!!

iPhone 12 mini 是一款「見仁見智」的產品，雖然不支持雙卡，續航也有些拉胯，但在小尺寸手機愛好者的眼中，這依舊是市場上最值得入手的 iPhone。不過隨著大屏手機的流行，蘋果可能有些高估了「小尺寸電話愛好者」的數量。

繼此前供應鏈消息證實了蘋果削減了 iPhone 12 mini 的產量之後。JP Morgan 的分析師 William Yang 基於數據分析認為，由於需求疲軟，蘋果的供應鏈將在 2021 年第二季度停止生產 iPhone 12 mini。（但這不意味著 iPhone 12 mini 停售，而是優先消化現有庫存後再視情況恢復生產。）

摩根士丹利（Morgan Stanley）另一份報告稱，由於需求疲軟，蘋果將 iPhone 12 mini 的產量削減了 200 萬，由於其增長勢頭，蘋果將重點放在 iPhone 12 Pro 上。先前的數據還顯示，從 10 月到 11 月這段時間，iPhone 12 mini 在美國銷量為四款手機中最差的。

雖然個頭更小，但 iPhone 12 mini 的價格卻一點也不便宜，5499 元的起售價只比 iPhone 12 便宜了 800 元。這樣的定價策略可能是因為 iPhone 12 mini 的硬件配置幾乎和更大的 iPhone 12 一樣，蘋果不太可能讓旗艦系列的新產品定價過低。而且再往下的四千元檔位中，有售價 4799 元的 iPhone 11 和 3999 元的 iPhone XR 坐鎮，iPhone 12 mini 的定價也受到這兩款舊設備的影響。

不過對於一款小尺寸手機而言，體積小即是優勢也是劣勢，例如玩遊戲、看視頻等內容消費行為的體驗必定沒有大屏手機那麼優秀，再加上定價的原因，最終導致那些在購買 iPhone 12 mini 還是 iPhone 12 之間猶豫的用戶選擇了後者。

反社會

價錢問題 se價咪大把人衝

我屌你屎忽呀我想下代換touch id 版既mini

p.s. 用緊mini

下年定價$3999大把人狗衝

之前已經有人完美總結咗啦

明明X、Xs、11pro同SE2差唔多size，啲人就屌太大部

出一部mini明顯部機細好多就話太貴

所以結論係嫌貴
佢哋要嘅係平機，而唔係細機

諗起出大mon機前

左一句人體工學
右一句方便

有研究過下

如果佢出iphone SE咁嘅size 我會簡佢

而家真係太細部

最後出哂12/12pro 都無試過mini

我反而用部12Mini用得幾開心

係屌佢太貴者，講真細機市場係唔大。

因為se平。希望蘋果聽到呢個真正嘅聲音

又要平又要旗艦

其實係se2岩岩先換完

除咗所謂ip5手感外，諗唔到iPhone 12 Mini 有乜好處

電太細。。

整esim 咪有雙卡囉

我想衰在一日要充三次

Mini個mon大過se喎

講緊整體機身

一句認自己窮閪又想用 iphone 咪大家 happy 囉
死口唔認又話出咁大 jobs 都係官材跳出黎
又話人體功學 4.7 是皇道
睇返班窮閪嘅留言真係好撚好笑

用緊 除咗冇touch id之外
其他野對我黎講perfect
唔買SE2係因為個鏡頭

係得兒登仔鳩吹話買者
係街個個唔係pro max就pro

要平就SE，要貴就12 pro，
12 mini定位都唔知喺邊度

女仔用真係好舒服

男人用就成個gay fuck 咁

機身太細放唔到咁多野

細機撚又贏

其實會唔會係出部細機黎等啲想買細機既人走去睇
之後睇完就等人比較下覺得勁細 升級比大舊啲錢買大機

乞衣唔適合用apple要平就小米啦

嗰部咪叫iPhone 12囉

女人多數有手袋，唔怕大部。男人手大又唔怕大部，咁仲有乜人會出iPhone 12 Mini

係 好好用

我想出

申利用緊se 2

乞兒真係唔好用Apple嘢

用緊12mini，如果唔係咁貴，我一定唔用套，當初試機個陣，無套既手感係完美，買左番黎一帶唔同哂。

電量我自己還好，如果係重度手機用家真係好難考慮佢。

結論係無touchid

定價嚴重錯誤

不如買ipad mini

5 果代殼果部 se 係 12 size 咩

連登吹奏完hihi是常識吧

佢話mini「而家真係太細部」
佢想要嘅係「SE 2020」size嘅m額機，即係X、Xs、11pro

明明係se應該賣$3000
即刻熱賣

仲有se plus傳話四月出喎，點消化

信連登仔食得屎
咩細機好手感 比左手感你又話唔抵

買左無後悔
大部果D真係太大,又重,點用呀

差果少少手感就差好遠
用開X轉左MINI,真心接受唔到12個SIZE,加上回歸直角邊框更加唔舒服

差少少講緊X vs SE2020
你X轉mini梗係好有感
你呢啲同樣價錢都要揀細機先至叫細機喜愛者

一減價就大把人狗沖啦
依家係apple寧願停產都唔想平比你

same 差啲買左
但係口罩擋左face id

其實好多人話鍾意細機，實際係想
旗艦spec照搬唔縮水，淨係張mon變細
以為張mon細啲就可以賣平一兩千
真係追求細機手感嘅人，就算俾（相對）多小小去買個的式設計，都覺得值得

減唔減價啊
正想買mini

12 mini user!

12 mini 其實真係一部好機

好多人都有慣晒大mon, 突然出返部細mon但係價錢又唔係平好多嘅唔少人會選擇加少少要大mon

個手感岩岩好， 唔太細部。

不過唔岩市場口味所以唔好賣

我諗都無諗太貴就換一出換左mini ， 反而揀色就揀左一兩日

如果市場跟連登仔喜好，Apple 執笠好耐

即係網民個個都話買棍波車
代理聽佢地講就死得

X轉mini
而家有時拎起部X都覺得大舊
不過電始終係爭啲，
取捨下

如果無出SE2, 會好啲嘅
好多真係買咗SE2, 唔買MINI

信連登
一定仆街冚家剷
鑊鑊都係咁
連蘋果都中撚晒伏

Incredibly popular (Lihkg only)

連登仔：要細機！
Apple : iPhone SE2
連登仔：要旗艦性能！
Apple：iPhone 12 Mini
連登仔：太貴！

GAY 佬同女人先鐘意大MON大機

點解apple對大機細機待遇差咁遠？

咪傻啦,APPLE識鬼你連登,以為自己係邊個,得咁少人

根本得連登仔鳩講要細，但全部用Nokia 小米，佢地純要平。蘋果大部份客戶唔怕你貴，只怕你唔夠好，多多錢都俾得起。

呢個咩網黎

幾正 thx巴打

咪係
啱啱先買完se2
佢轉頭就出mini

Mini擺明係用黎抬高個價

停產好呀
千祈唔好減價
停左d人又話佢正架喇

3000有找，大把人狗衝啦

12 mini同12個spec幾乎一樣
有咩可能會賣得平

分分鐘12 mini嘅研發成本係最高
要將旗艦spec塞入咁細嘅機身

我估下代唔會再有mini
而12 mini同12就減價繼續賣

根本正常人都鍾意大mon

賣點話同12功能一樣
即係電細左又冇得偷雞玩降頻

即係電量哩part冇得搞

我嗰事反而係 mini 同pro 揀唔到
最係揀咗手感放棄鏡頭

Mini 手感係好正 因為價錢,電量同實體雙卡揀左pro

又撚狗

呢代12出4部機 真係自亂陣腳
唔好出se2先
12 pro max
12 pro
12 mini 轉為叫 iphone 12咁咪得

se平咁多

真
六月自換左
諗住用一年先換mini

窮 用緊se 2016

賣得最好係6.1非Pro喎

無可能啦 cpu 頂spec cam 又無縮
淨係電同moon 縮左

拎完上手 想掉左部11佢

傻登仔吹奏完果D多數都
最搞笑轉頭又走去笑燒山

個mon太大

SE個size 咪普通iphone size 囉

好明顯係特登出黎鞭job屍, 當年佢話3.5"係最佳size

12mini客路一部分比自己部se食咗，買咗se嗰啲好多係度dun緊點解唔早啲出mini,蘋果市場手法真係on 99

當初個個mini幾好幾好渣手 轉頭個個出曬pro

用緊se2，唔通為左快少少特登換mini

佢係你會知佢好用但呢個價真係cover 唔到佢細mon
所以都係會買12/12pr
我玩過覺得已經唔知點打字
好似返去5s 年代

時代唔同 steve job未死都未必會堅守3.5

其實幾好用，人哋唔用咪我用囉，有咩問題？
我係連登仔，係真實客戶

當年jobs未有老花

係呀
爭2000 不如直上pro
舊電大d + 多2gb ram 已經值返

同意呢個point

消費者: 細機係解蔗渣既價錢但係燒鵝既味道

仲有touch id

屏幕問題

繼續出m字就等吔屎啦

同樣價錢又大部啲嘅
咁你梗係冇人要啦
試下減價大把人狗衝

啱啱睇返大mon始祖galaxy note1
原來5.3吋mon
12mini5.4
時代真係變咗
果時用note睇片已經好開心

時代既眼淚
Mon越出越大6.1吋變左apple標準size
Mini應該叫iphone 12
取消原本iphone 12
留12 pro同pro max
3機出發好似好啲

6.1啲iphone12就真係用黎抬價

iPhone 12 mini係19.5:9
Note1係16:10
所以Note1比例上寬啲
再加上iPhone 12 mini有M額，遮打咗好多面積

*遮住咗

而且Note1仲未有edge-to-edge display，所以揸上手好大部

都冇嘅
Mini真係手感多於一切
圍爐區嘅我哋會明

係
果時好似揸部tab咁

通常係連登開始出現百踩 都係好既開始
Mini係幾好用係電池真係雞左啲但諗返iphone 8 / se2 細機design 條line
呢個機身 2200mah算係有進步

湣意識不想承認自己是窮撚

Mini 個mon 咁細
打字都煩過人
睇片又唔會用d咁細既mon黎睇
電又廢
根本正常人都唔會買

咁呢度好多巴絲都唔係正常人
包括我

買得mini，我諗睇片都用iPad/PC

SE2人地就部門大賞香港就嫌地底泥窮酸臭

用緊mini好爽
屋企想大mon就睇返ipad/mac

個價唔係問題，係電同鏡頭先係問題

機身細到零件要度身訂造，唔係共用12/pro ，電應該冇得搞
鏡頭，你想變3鏡 mini pro?

即係唔關size 事

AirPod max 咪又係得依度踩

開正日本個範，日本min定se2受歡迎d?

apple機海自己打自己
SE又平又快又有touch id
mini細芒但貴過人地大芒旗艦
收皮都正常

Lol

Mini係日本其實都麻麻地
Se2比較好 其次係mini同12

隔兩年當SE3咁出咪大把人鳩衝

傳咩停產又乜又盛，apple不嬲好賣就加價，唔好賣就減貨

當年5c咪一樣賣足一年，都係衰係定價策略，個個人都鳩衝5s

唔係錯估連登仔喜好
係無諗過連登仔喜好

賣3000我一定買

鬼佬都心水清
Mini有部分市場比se2食左
同表示佢改錯名 mini有平既錯覺
所以12 mini應該改做iphone12
Iphone 12 改做plus

又要細又要大電又要平咁囉

啲人成日話平 而家電話做大易過做細
細機點平俾你

連登仔話出架喎
而家又嫌mini 個名太平太cheap

係有mini個名 以為可以平 但結果係貴

英國研究
中國製造
韓國起源
連登喜好

估唔到apple堅出 腳都震哂

我唔明點解要賣咁平喎
跟大細訂價？
你要細一定係細電同少鏡頭啦

連登仔要求：同pro一樣電，三鏡，touchid （細機）

Mini Pro 到時又話貴不了。最好蘋果二千蚊一部Pro Max 。

se2係好用 但廢電

我明我有用過
Mini相比下好唔少

連登仔話要換電，3.5mm耳筒，插sd卡，一定大賣。點知最後一間有換電廠LG死先

我相信蘋果都比左舊錢出黎開模
反而我相佢都會轉銷售方法再包裝下佢
可能唔係叫mini
可能加pro mini

Se3我就唔信會用mini模
Xr未來似se3

有冇中庸之道？
＄4000，IPhone XS spec

旗春，貴價cheap 嘢

差果小小錢

我覺得唔太關價錢事
事實細機係冇市場
6.1先係大眾最鍾意晚size

等我出咗13我就會買12mini

嘩 啱啱睇一睇先知原來mini咁撚貴

手感撚點接受到咁貴㗎

用緊
俾大粒d電會完美
依家朝7晚5就冇電
公司唔差既話收工真係與世隔絕

出左Se2。出Mini做咩

apple 開善堂?

自己窮冇錢買

有好多人鍾意se 尤其係鬼妹
唔應該因為大陸人鍾意大size showsoff口腔期
就轉晒pro乜

如果蘋果比連登狗揸旗真係隨時破產都似

d細機撚不嬲麻撚鳩煩架啦

3.5 換電 face touch id 大電 120zh 無上無下平面
做出黎究竟會似乜

屌

d on9仔：5.8吋咁撚大部點用 4.7吋size岩岩好

我唔買12mini嘅原因係冇touch id 但我好鐘意個size 但依家先買就on9

仲iphone ...

我而家諗住買部nokia 4G 算

主要係D窮L話要平啫

係細電啫
講真12 mini真係心動，但可惜個電量問題

市都上唔到

我都係鐘意午餐肉
舊se用左四年
女友見部機舊到咁頂唔順換左se2畀我
用左半年就出mini
無買到se2就會直接換mini
而家咁樣換機又好浪費又唔想整多件電子垃圾
本身舊se 都做緊後備機

機大容易塞曬啲野入去
機細啲零件又精細但效能又要勁

你依家先知好難做到挑剔窮撚的生意嗎?

不撚如你自己整呀diu